每次賤種黑哨完 都會有一堆自稱敵方球迷話心服無黑 賤朗好勁

今日好多突然自稱 祖雲

有個仲話自己保方抵紅

我都知習近平都係民選國家主席

張圖比返你個死疤狗

我係疤？

你習總

因為係事實

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”

你估個個都好似你咁撚無用 怨婦怨成年咩

調轉如果係蝗狗俾人黑出局 怨一世添啦

咁出左局未

蝗狗會俾人黑